揾唔到男朋友：（

Where r u bae
佢唔理我了

Gay

有鳩的妖魔

係唔係想唔理我
分手都唔使講

唔係gay 好驚

係唔係畀你食咗

從來都冇點叫做佢唔理你

我都係食自己邊有能力溝女

冇 你係咪肯幫我揾

點幫你揾

利申唔係GAY

我媾佢的
但唔係重點
點先揾得返佢？

我都想知
打電話唔覆
msg佢就影示佢未收到
佢嗰邊時間應該上午8點幾

佢都消失左 你點揾都冇用

唔好嚇我 已經係咁喊

我

咁咪等多陣囉 佢要回你點都會回你

咪玩

成3個鐘了
好驚
佢從來都唔會咁冇交帶

打電話過去囉

打過
通但冇人接
其他social media就顯示佢冇WiFi/data

等多幾日囉 再唔應你先算啦

佢話終於知道自己唔鍾意男人lu

我幾個鐘已經喊唔停

都知我平
但真係唔係gay

證明呢？

過多幾日佢都唔理你咪當識小過人囉

利申嘜都唔撚識

死基佬

推到樓主出自拍為止

想點證明
幫我揾咗先好冇

搵到啦

我咪係囉，BB你唔認得我嗱
雖然我高咗大咗粗咗，但我對你嘅愛是唔會變

忘記佢 開開心心過年

點可以當識少個人
佢嘅出現帶畀我唔少歡樂
唔開心嗰時陪住我
嬲嗰時都心平氣和同我講道理
一見到佢就成個人warm曬
就算佢今次真係唔再返嚟我身邊
我都好開心同佢相處過
如果你有日見到個po
想同你講句［多謝你］

過左年先算啦

唔係
我如果係gay出門即刻仆街死

我唔靚
幫我諗下辦法先
唔該你地

唔好咁
幫咗我先

咪叫左你等下囉 過多幾日佢都唔揾返你咪算囉

多謝你扮佢氹我
但我真係好想揾返佢

諗咗......諗唔到

冇佢仲點開心

好焦慮好驚
Bae你喺邊？

時間忘記一切(廢話)

真係冇其他辦法？

咁你答我你而家可唔可以揾到佢真人先

Let it go, let it go
Can’t hold it back anymore

唔緊要
都多謝你先
有個人出現同我傾1/2句都好嘅
多謝

唔想咁樣

Long d

唔好啊

咩都好 試下用盡一切方法聯絡佢囉

要唔要揾佢啲frd?
利申冇見過佢啲frd
淨係有social media

等我照顧你丫

咪試下囉 做左唔會後悔嘅咪去做

多謝你
但其實我想做照顧人嗰個
想照顧佢

我依家試下啦
唔該曬你先
好人有好報

咁我一蚊跟住機先丫

過年啦 希望你都開開心心過年

咪咁

你都係

我又跟

咁我唔跟lu

大家開開心心過年1

你善良又唔懷疑我9up
祝你畀靚女圍
慢慢揀

好

886

見到依個po嘅大家都係

再見
多謝你

多謝絲打

我又返嚟啦BABY